可以聽大台消息，但唔好全部人去晒聽，自己互通消息，自己判斷

今日我地會贏

推